中美交惡，日本竟趁機偷偷建造終極戰爭武器備戰！

唔知幾時想偷犯我國東海